數學U咗

對完份mc之後，成份mc得5分
我係咪應該死咗佢

係

撞哂同一個選項都起碼10分喎

有温下書上youtube睇下教學都唔會5分啦 衰D講句 我咩柒都唔温撞曬同一個都高分過你啦

唔洗死住
比四十二個六個彩num我
再同你對分
下個星期你已經可以屌打四十分狀元
唔夠再買多幾期
好快就上首富榜

坦白個句，我操咗呢幾年啲卷，都有2
但今日一行，前功盡廢，而家諗住死撚咗佢

假膠

我呃你做乜鳩

一出考場就撕左份野 死也不check

遲早要面對

起碼11

幾時死

如果係真，只能說運都輸埋。

樓主有操 又點會甘心撞